特朗普既唯一可取之處，只有反中共？

今日同d 支持特朗普既同事吹水，有人話特朗普既政策令疫情沒完沒了，又唔撐環保，雖然美國經濟好返d , 但唯一最有用就係唔妥中共做得比較明顯，令果十四億人做人做得唔安樂。

其實係咪真係咁？

佢好似外交幾識玩 但內政好似唔太掂

屌中國屌到d廠走返美國，搞到失業率減，就業率升，綜援少左

經濟好,咪啊洗學奧黑馬做Qe,無qe印銀紙姐係溝淡左既美金強勢返=港元唔洗貶值
港升返香港樓市咪無得gogogo

佢喺美國有唔少德政嘅，唯一不可取係輕視疫情同太真性情啫

其實佢都係衰臭寸，樹敵多

如果china joe對中共好似侵一樣咁強硬

其實又冇咩所謂

淨係識一招大石砸死蟹都叫識外交
是但搵個連登仔都識玩

你唔知QE 係federal reserve bank 控制？

美國同阿富汗停戰
連北韓都神奇偏左少少去美國到
仲令到 有2個國家建交返

大石砸死蟹係用左起中國身上姐
連登仔嘅你做我 我就真係做唔到

你不如問下美國忠實侵粉咪知道你想要既答案

Ng g無位入黑馬添

china joe 全家都收過中共錢，拜登又同習近平好fd, 又可能有biden 家既閃卡，你覺得呢？

如果林莫反共 如果習狗親美

有名你叫China joe

我唔識野都係當印銀紙個派
生活係同美金掛勾既香港30幾年，最有感係一層千呎樓以前150萬，黑狗上台8年變左1888萬，食餐飯早餐18蚊變48蚊 晏晝22變68

唔係印，係，名義上唔係既